想知皇馬對上一次嬴波係幾時？

唔計要互射十二碼黎決定果d

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

也試過太衝動 大件事沒計輕重
錯過悔過仍要衝 衝出困局
形象似義勇軍(crusade)般英勇
但結果有沒有停戰的溝通?(訴求？)
如戴著面具(mask)去掩飾倦容
迎著炮火也依然表情輕鬆(不屈？)
情緒不可激動 還若輕的舉重
來化解一切壓力似失蹤
如放下面具去也許面紅(憤怒？)
乘著晚風去追尋逍遙星空
除去假的寬容 還真想不通
曾年少的青蔥 懷著理想那怕痛(revolution)

光復香港 時代革命

果時我未出世利申20歲

你唔好理，輸親波朗迷就會出來話係無咗佢個c朗

仲朗迷 唔係講緊祖記

3:7 嗰場佢地又泥料

唔知以為廢朗 打後衛龍門

買左隻25圖之後就衰到依家

走啦屌
呢個post係你呢個朗迷提起朗

今個夏季洗能左咁多錢踢乜春出黎

未正式開季

隱藏實力

個朗迷係你?

黑氣石夏薩特請立即滾回車路士！

夏薩特肥撚到

白色衫視覺上覺得肥姐